Sistema operacional: Windows 10
Linguagem: NodeJS
Api: Cadastro de Cliente
Procedimento de teste API:
Criado Api foi utilizado: Strapi
Construtor de Conteúdo
Cria campos:
Nome, Datadenasc e idade
software para poder acessar Api foi  Insomnia:
http://localhost:1337/posts
Na aba Body :
Nome, Datadenasc e idade
Foi inserido 4 dados